{
  "Accessibilty, Transparency, Security": "透明、安全、易上手",
  "Cook Protocol": "库克协议",
  "Cook Protocol is a completely decentralized cross-chain asset management platform built for investors and professional asset managers to unlock an entirely new universe of DeFi innovations": "库克协议是一个基于以太坊的完全分散资产管理平台，专为投资者和专业资产管理者打造，以释放全新的DeFi创新领域。",
  "cook": "库克",
  "home": "首页",
  "manage Cook balance for presale parties": "管理预售的库克余额",
  "LP Mining": "流动性挖矿",
  "stake UNI token, get cook token":  "质押 UNI代币获得库克代币",
  "Cook Mining": "库克挖矿",
  "distribution": "分配",
  "Distribution": "分配",
  "manage Cook balance for presale parties": "管理预售的库克余额",
  "total token": "代币总数",
  "claimed token": "领出代币",
  "ailable token": "可",
  "claim": "提领",
  "Zap LP": "中文",
  "Zap description": "中文",
  "Zap Cook": "中文",
  "Total Available": "可提領总数",
  "Max": "最大",
  "Cancle": "取消",
  "open": "开启",
  "POOL SIZE": "池子大小",
  "YOUR STAKE": "你的质押",
  "Available Cook": "库克余额",
  "WETH Balance": "WETH 余额",
  "Approve": "同意",
  "Deposit": "存入",
  "Withdraw": "提出",
  "Startday Number": "起始日数字",
  "Today Number": "今日数字",
  "Liquidity Mining": "流动性挖矿",
  "LP Mining": "流动性挖矿",
  "stake UNI token, get cook token":  "质押 UNI代币获得库克代币",
  "Total Staked": "质押总数",
  "To be Vested Tokens ": "被授与代幣",
  "vesting token": "授与中代币",
  "vested token": "被授与的代币",
  "Cook Mining": "库克挖矿",
  "Stake Cook token, get Cook token": "质押库克代币, 获得库克代币",
  "Your staked in the pool": "您池裡的质押数",
  "To be vested Tokens": "被授予代幣",
  "Vesting Tokens": "授与中代币",
  "Vested Tokens": "被授与的代币",
  "Harvest": "收穫",
  "Zap description": "中文",
  "Claim": "提领",
  "Admin (TESTING ONLY)  ": "管理员（仅测试）",
  "COOKDISTRIBUTIONDAY": "中文",
  "Startday Number": "起始日数量",
  "Today Number": "今日数量",
  "Set": "设定",
  "COOK PRICE": "库克价格",
  "PRICE": "价格",
  "7MA": "7日平均",
  "UPDATE PRICE FEED": "更新价格",
  "Block Number": "区块数量",
  "Block Timestamp": "区块时间戳记",
  "Lock-Up Period": "锁仓时间",
  "Reward Per Block": "区块奖励",
  "Sign out": "登出",
  "ADDRESS": "钱包地址 ",
  "See on Etherscan": "在区块链浏览器中查看",
  "Balance": "余额",
  "DAYS": "天",
  "days": "天",
  "Stake Cook-WETH, get cook token": "质押Cook-ETH交易对UNI-V2代币，奖励Cook代币", 
  "Manage Cook balance for early investors": "管理您早期投资的Cook代币",
  "Your total Cook from early investment": "您的总Cook早期投资量",
  "Connect Wallet": "连结您的电子钱包",
  "Poll size limit": "矿池总上限"
}
